有冇人有睇開林詠琛？

啱啱睇完佢最新嗰本淚花兒, 覺得佢好似回哂塘

利申：死忠，睇過佢每一本書

Hello 討論下
個人覺得xx遊戲系列都仲係好好睇
但小狐同異能姐果啲的確普通左少少